{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017069",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 더 뷰"
    },
    "text": "古群山島最大規模の長者島カフェ「ザ·ビュー」では、3階に室内テラス、4階に屋外ルーフトップがあります。 また、屋内外で利用可能な団体ミーティングルームがあり、計150席を収容できます。 ここでは高画質で記念写真を撮影し、即席印刷まで可能です。 ただし、この場所は22年12月2日にオープンし、現在建物前の大型駐車場は工事中です。 メニューは黒ごまラテとよもぎラテがあり、それぞれ7,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの名前は何ですか？",
            "answer": "カフェの名前は「ザ·ビュー」です。"
        },
        {
            "question": "カフェはいつオープンしましたか？",
            "answer": "カフェは22年12月2日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "カフェにはどのようなテラスがありますか？",
            "answer": "カフェには3階に室内テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェにはどのようなルーフトップがありますか？",
            "answer": "カフェには4階に屋外ルーフトップがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェには団体ミーティングルームがありますか？",
            "answer": "はい、カフェには団体ミーティングルームがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェのミーティングルームの収容人数は何人ですか？",
            "answer": "カフェのミーティングルームは計150席を収容できます。"
        },
        {
            "question": "カフェで記念写真を撮影することはできますか？",
            "answer": "はい、カフェでは高画質で記念写真を撮影することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェで撮影した写真は即席印刷できますか？",
            "answer": "はい、カフェでは撮影した写真を即席印刷することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "カフェのメニューには黒ごまラテとよもぎラテがあります。"
        },
        {
            "question": "黒ごまラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒ごまラテは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "よもぎラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "よもぎラテは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェの建物前には何がありますか？",
            "answer": "カフェの建物前には現在、工事中の大型駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 146,
        "QA": 371
    }
}